[JFT96] 西布朗 對 利物浦 2

唔好買Lemar 廢到比psg大炒7：1